其實搞文青女神唔係無道理

同黑警割蓆
割到佢地無親戚 無朋友 無伴侶

同埋有少部分港女
真係好無恥雞黎
雨傘時口口聲聲寫晒牌
話唔俾黑警溝/屌
但過幾年又嫁俾黑警

依家就係要借文青女神 殺一儆百
咁先真係可以令到黑警無女溝
想食女？食大媽 食nana啦屌你老母